話林鄭唔係卧底都無人信

話林鄭唔係卧底都無人信

不嬲話佢係英諜

港英餘孽